lemmings the tribes druga gra z serii lemmings w stosunku do poprzedniej częśli jest ona znacznie rozbudowana dodano nowe umiejętności ponad lemingów a także możliwość zapisu stanu gry dodano również fabułę lemingi muszą znaleźć części potężnego talizmanu zadanie jest to samo co w poprzedniej części doprowadzić lemingi do celu zobacz też lemmings seria